我發覺尋晚場波對c郎好唔公平...

一個12碼都唔比

你叫新類型球玉點入波

應該至少每場俾球十二碼佢 先有機會上返射手榜